[文宣]林鄭短片：珍惜這個家。我地係咪都要整條片回應下？

我地係咪都要整條片回應下？
個個藍絲都傳緊條片

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

而家係邊個唔珍惜香港

無人理佢

請尊重家人

惜你老母